林子健稱被迷暈擄走 黑警：查天眼片段 乜野可疑人都睇唔到！

數名便裝警員到旺角砵蘭街一間球衣店進行調查。(林嘉嘉/溫國佳攝)

民主黨成員林子健報稱昨午(10日)在旺角逛街時，突然被兩名操普通話的神秘人迷暈後擄走，然後再施以酷刑，案件已交由西九龍重案組調查。下午約4時，數名便裝警員到旺角砵蘭街一間球衣店進行調查，其後再到砵蘭街一帶調查及向街坊搜集資料。據悉，警方已翻看案發球衣店一帶的閉路電視片段，暫時只見林子健一人，未見有可疑人物出現，警方會繼續調查，暫列作非法禁錮案處理。

林昨日在旺角逛街時，曾到砵蘭街「飛龍球衣專門店」。據悉，林於昨午約4時至晚上7時，一個人到該店內，要求店員將林帶來的一件球衣上進行印刷，及購買一件球衣離開。

另外，警務處處長盧偉聰下午出席活動後表示，經過記者會才知道事件，認為林的指控嚴重，警方高度關注及非常重視事件，惟林於記者會公開事件後才報案，會增加警方的追查難度，偵破案件的機會減少。

警員向砵蘭街街坊搜集資料。(林嘉嘉攝)

警員亦有向其他店舖的負責人作出詢問。(林嘉嘉攝)

好正常呀 cctv得警狗可以睇 當事人係唔睇得 班警狗話係外星人夾佢走都得 反正唔係呈堂證據點講都唔洗負刑責

DAY 1已戴頭盔話查唔到

唔怪之得, 國安話報警都無用

上次李波單野一樣，呢啲案就永遠無CCTV,無人手查

其他度身訂造的案就睇15000個鐘cctv

笑撚死，邊個話做咩唔第一時間報警

廢撚到

BLACK BLOC都用5萬個MAN HOURS查八達通搵返義士出黎

自已人查自已人，有都變無啦

驗DNA夠係啦
上次警署自殺單野疑點重重
驗DNA驗咗成個月先話吻合
平時兩三個鐘就有結果拉得人

7黑警暗角都唔認啦

估到啦

猶差信得過，豬閪會上樹啦

污穢嘅賤種社會

謝賢jpg

無事嘅

捉佢個個都係自己人
梗係無可疑

咁影唔影到佢點樣離開砵蘭街，
實影到掛

自己一個人行走， 定自己一個人坐車走 ?

一早同你講左報警都冇撚用架啦

就算無天眼, 泊街D車都有車CAM掛？

周街係車, 都影唔到？

阿sir做野，唔洗你教！

拍到都唔敢講啦

你破到乜都得

唔政冶化
上次灣仔跌錢單野，所有香港人執到既，無個走得甩

你話查唔到？

所以呢,有人挾你，死都要大動作掙扎，搏有人影到。
當警方話冇片時就拿出來。

夜媽媽山卡啦老強就一日破案
光天化日旺角俾人夾左上車就乜鳩都查唔到
旺角呀屌你老母你估沙頭角呀？天眼多撚到閪咁啦

對番時間睇天眼搵番事主去左邊有幾難呀on99

你都知重點啦

支那人就永遠查唔到

大把支那走甩啦

垃圾黑警死全家

成日大義凜然咁話自己係執法者
有犯法佢地就執法
維護法紀
而家去撚左邊啊
老母個閪入邊

推

打哂招呼啦，點都查得到

上次李波俾人捉，黑警睇CCTV睇唔睇到嘢？

支那人旅巴返左大陸無事啦

仲有唔見左全港選民資料 單野 乜都查唔到

上次唔係話有黑警幫手捉上大陸咩

係搵黑社會捉喎

所有証

呢啲無證據嘅傳聞就無意思啦
但上次查李波俾人捉，黑警講到實牙實齒要查到水落石出
咁黑警有冇睇到CCTV係乜嘢人捉走李波？
嗰班人拉咗未？

咪又係自己人 有咩所謂呢

四季酒店捉人

附近竟然冇車cam？？

涉及上面強力部門 黑警上下部門
一定話乜都睇唔到 不了了之